What The Fuck 12/6

記住今日金鐘齊人反送中
做得中央走狗 預左無仔送終
七百七十七票當選都係無撚用
司法 民主 自由就快失控
自由既聲音 係需要被聽到
司法不公 所以我地申訴

打住法治既旗號
將和諧氣氛營造
香港人既感受你又睇唔睇到
Now we standing right here
要你睇到憤怒既程度

香港既法治精神 已經漸漸變質
死到臨頭 豆泥高層繼續悠然自得
從來無諗過 香港有咁既一日
共產臭手籠罩不見天日
香港政府呢刻漠視民主
同中國政府夾計 好似豺狼同鼠
希望係一條心 記住抗爭既原因
希望香港政府記住當初舐犢情深

beat ：

有心人可以跟個beat唱

I say What the Fuck
唔你做梗乜
眼見呢個香港已經開始慢慢變質
司法不直 警察又濫用權力
手無寸鐵市民點都抵抗無力
今次齊人其實只得一個目的
希望港府生性唔再睇人面色
呢一次既抗爭 係因為司法不公
將公義彰顯 香港精神中央睇得太過膚淺

仲有揸緊中指都好熱血